有冇人做過Part Time Intern

如果返住學做Part Time Intern其實會唔會太Chur？佢寫就每星期返少過18個鐘，但自己其實幾想試下返下，份Intern就關於Accounting嘅。定等Summer先做會比較好有冇人可以分享下有關經驗

係辛苦但你會有sem break

有少少chur
不過fresh grad CV 寫多幾份好睇好多

你地一個禮返幾多日同幾多粒鐘？啲返工時間係咪會Fix死

一個星期 1.5日
fix死 都唔算chur嘅 但sem尾會好攰

你返左幾多個月，1.5日返幾粒鐘？

我做過 好撚hea 佢剩係會俾啲無腦工作你

岩岩9月返到12月
12.5個鐘 9+3.5

咪又係入date

咩部門？同埋你地係返大firm？

做緊

Detail